Склад учасників проекту: Миколенко Вадим, Єлісєєв Антон .

Миколенко Вадим робив завдання:

- Верстка стартової сторінки, script.js, Modal.js.Filter.js.

Елісеев Антон робив завдання:

- файли Requests.js, Visit.js, visitCardiologist.js, visitDentist.js, visitTherapist.js.Card.js,



